
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""

"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-16 16:15\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-16 16:15\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: irails i18n 1.3.14\n"



#: E:\codedemo\IRAILS\irails\_loader.py:42
msgid "Loading module:%s"
msgstr "%s 加载中..."

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\_loader.py:49
msgid "load app %s failed"
msgstr "%s 应用加载失败"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\auth.py:63
msgid "Could not separate Authorization scheme and token"
msgstr "无法分离授权方案和令牌"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\auth.py:65
msgid "Authorization scheme %s is not supported"
msgstr "不支持授权方案%s"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\auth.py:288
msgid "Can't load module:%s"
msgstr "无法加载模块: %s"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\base_controller.py:71
msgid "load_app_translations:%s is invalid app module"
msgstr "load_app_translations:%s是无效的应用模块"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\base_controller.py:137
#: E:\codedemo\IRAILS\irails\core.py:229
msgid "User authentication successed!"
msgstr "用户身份验证成功！"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\base_controller.py:144
msgid "You are successed logout!"
msgstr "您已成功注销！"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\base_controller.py:148
#: E:\codedemo\IRAILS\irails\core.py:245
msgid "User authentication failed!"
msgstr "用户身份验证失败！"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\base_controller.py:276
msgid "when parsing `Form params` raised:"
msgstr "分析“表单参数”时引发:"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\core.py:70
msgid "public_auth_url only can be setting once time,current is:%s"
msgstr "public_auth_url只能设置一次，当前为：%s"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\core.py:80
msgid "user_auth_url only can be setting once time,current is:%s"
msgstr "user_auth_url只能设置一次，当前为：%s"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\core.py:103
msgid "Please use api.http,MVC app not allow to use this direct!"
msgstr "请使用api.http，MVC应用程序不允许直接使用此！"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\core.py:107
msgid "Please use api.post,MVC app not allow to use this direct!"
msgstr "请使用api.post，MVC应用程序不允许直接使用此！"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\core.py:112
msgid "Please use api.get,MVC app not allow to use this direct!"
msgstr "请使用api.get，MVC应用程序不允许直接使用此！"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\core.py:115
msgid "Please use api.head,MVC app not allow to use this direct!"
msgstr "请使用api.head，MVC应用程序不允许直接使用此！"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\core.py:119
msgid "Please use api.put,MVC app not allow to use this direct!"
msgstr "请使用api.put，MVC应用程序不允许直接使用此！"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\core.py:123
msgid "Please use api.delete,MVC app not allow to use this direct!"
msgstr "请使用api.delete，MVC应用程序不允许直接使用此！"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\core.py:127
msgid "Please use api.options,MVC app not allow to use this direct!"
msgstr "请使用api.options，MVC应用程序不允许直接使用此！"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\core.py:131
msgid "Please use api.patch,MVC app not allow to use this direct!"
msgstr "请使用api.patch，MVC应用程序不允许直接使用此！"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\core.py:135
msgid "Please use api.trace,MVC app not allow to use this direct!"
msgstr "请使用api.trace，MVC应用程序不允许直接使用此！"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\core.py:152
msgid "Warning: database.uri is empty in config"
msgstr "警告：database.uri在配置中为空"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\core.py:160
msgid "%s auth type not support"
msgstr "不支持%s身份验证类型"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\core.py:184
msgid "app dir must in apps dir"
msgstr "应用程序目录必须在应用程序目录中"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\core.py:189
msgid "route path must start with '/',%s is not alowed!"
msgstr "路由路径必须以“/”开头,不允许%s！"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\core.py:219
msgid "you are successed logout!"
msgstr "您已成功注销！"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\core.py:267
msgid "your authencation has been expired!"
msgstr "您的身份验证已过期！"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\core.py:292
msgid "you are not authenticated,please login!"
msgstr "您未通过身份验证，请登录！"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\core.py:298
msgid "Failed Auth on type:%s at url:%s  [User:%s]"
msgstr "对类型%s的身份验证失败，url为%s[用户：%s]"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\core.py:363
msgid "static files mouting..."
msgstr "正在装载静态文件。。。"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\core.py:369
msgid "checking database migrations...."
msgstr "正在检查数据库迁移。。。。"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\core.py:387
msgid "loading irails apps..."
msgstr "正在加载irails应用程序。。。"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\core.py:389
msgid "Load Apps Completed,%s loaded,%s unloaded"
msgstr "加载应用程序已完成，已加载%s，未加载%s"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\core.py:391
msgid "not found any controller class"
msgstr "未找到任何控制器类"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\core.py:397
msgid "checking database configure..."
msgstr "正在检查数据库配置。。。"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\core.py:410
msgid "Not support %s ,Adapter config error in auth.casbin_adapter"
msgstr "不支持%s，auth.casbin_Adapter中存在适配器配置错误"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\core.py:417
msgid "init casbin auth system..."
msgstr "初始化casbin身份验证系统。。。"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\core.py:419
msgid "load irails apps finished."
msgstr "irails应用程序加载已完成。"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\mvc_router.py:92
msgid "the public auth path must set to \"none\" on auth arguments"
msgstr "在auth参数上，公共auth路径必须设置为“none”"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\view.py:54
msgid "request instance type must be fastapi.Request"
msgstr "请求实例类型必须为fastapi.request"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\view.py:68
msgid "TemplateSyntaxError on %s :line:%s ,%s"
msgstr "模板语法错误 on%s：行：%s，%s"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\view.py:74
msgid "%s raised TemplatesNotFound Error: `%s`"
msgstr "%s 引发了无法找到模板错误: `%s`"

#: E:\codedemo\IRAILS\irails\view.py:79 E:\codedemo\IRAILS\irails\view.py:85
msgid "Tempate %s raised Exception %s"
msgstr "模板错误:%s 引发 (%s)"

msgid "please check URL of your input!"
msgstr "请检查您输入的URL！"